醒未呀，200萬人上街就係民意授權，民意要逆轉一早就逆轉咗，咪再畀人帶風向

民意要逆轉一早就逆轉咗啦，
搞左咁多次嘅衝擊行動
612， 之後衝擊警察總部， 佔領立法會，
77大遊行，光復屯門 ，上水大作戰， 沙田大遊行。

有邊一次唔係 有人講話民意逆轉， 唔好做乜乜乜， 抗爭要有底線。 喂大佬呀，呢啲嘢前線決定啦， 後排做乜撚嘢指指點點呀。
我屌你老母，依家若果畀人知道條左膠底線 就係唔準乜乜乜。 人哋咪望撚住你嚟打囉。

今次沙田大遊行， 點解警察佢哋會咁驚， 班市民困獸鬥激烈還拖，有警察嚴重受傷。
係因為佢哋所理解班市民嘅底線同 做出嚟嘅情況唔同。
所以要急住上嚟帶風向叫你哋唔好殺人， 係因為佢哋真係好驚有一日班暴徒殺咗人。

與其畀班警察家屬上嚟講話唔好殺警察， 不如話畀警察家屬聽前線好危險，上陣有機會會死好過啦。

因為殺咗人最恐怖嘅唔係民意逆轉， 而係民意完全冇逆轉 。 到時引發到嘅唔係民意逆轉而係兵變。 更多警察執勤時怯懦， 成個警隊都怕死就會玩撚完。
或者更多更嚴重嘅社會討論問題，當權者係收唔到科㗎。 所以唔好成日講話林鄭想送警察入浩園， 我驚呢一刻若果有警察入咗浩園 都得唔到林鄭想要嘅政治效果。 矛頭只會指向林鄭月娥炸
所以每逢有衝擊我哋要負責帶風向嘅係對抗爭者嘅無限量支持同鼓勵。 佢哋為香港嘅民主自由而犧牲。
而唔係上嚟講話你哋唔可以做乜乜乜。 咁樣完全係打擊前線

依家越嚟越多市民理解班年青人嘅做法係為咗香港。 衝擊立法會都完全冇動搖到香港人嘅思想。 經過尋日，市面上境然更多人支持市民呢一邊， 我唔明 點解 要規定前線唔可以做乜乜乜。
若果當晚唔係朱凱迪， 成個警隊會陷入示威恐懼。

都係嗰一句喺後排嘅人唔好出聲，所有嘢係前線示威者決定， 切勿胡亂散播林鄭月娥想警察入浩園嘅聲音， 呢個只係警察家人嘅聲音。

好想騎喺鳩sir身上un

聽講樓主係警員

你係前排咩?你都係後排咋,你又係到出聲??

勇武係圈套，反抗係圈套，打狗係圈套，屌你老母乜都係圈套，定係啲圈套其實係自己ff出嚟

鳩硬sir 不如你帶你啲夥計一齊企係我哋前面保護示威者，做人民英雄啊

我淨係知我老婆魚革果時話人換摶唔啱，宜家話D差佬挖眼直情想攞人命

係， 其實係人類自己畀規限自己，
點解唔可以屌共產黨， 點解唔可以強姦。
點解唔可以殺人， 點解唔可以唔帶委任証。

人類係不斷喺突破之中成長， 如果唔係點會有iphone嘅出現

掟磚

係，個風向轉左，連襲警班市民都覺得冇野，
依家暴力抗爭都冇人反

我哋作為群眾，應該支持任何一個五大訴求嘅抗爭運動。
不論佢哋做咗乜嘢出嚟， 就算係衝擊立法會....
我都覺得係政府嘅問題， 唔係市民嘅問題

推

我講咗好多次我唔係

如果我係警察一早叫曬班手下除頭盔啦

時下局勢, 請問你會唔會相信警員講既野 ?

我只係知道依家有警察親人好驚， 因為佢所期望嘅示威者同實際上表現出嚟嘅示威者唔同，已經遠超佢哋控制。
所以好急要搵一班人帶風向， 唔想自己親人受傷。

我相信再係咁升級落去持續多半年，應該會有兵變或者辭職潮。

都係嗰句， 做警察係貪佢薪金高糧準 冇危險。

若果風險大到係會殘廢或者喪生嘅話，我相信好多人寧願唔做。 或者揸流灘咁做。

絕對會少咗好多單拖衝入人群嘅勇武警察

200萬人支持撤回反送中條例， 若果有任何人做任何事達到目的，呢二百萬人相信都會支持。
因為呢樣嘢牽涉香港人嘅自由。

因為佢哋永遠會記得：冇班後生出嚟食煙幕彈，條例已過左，呢個係永遠唔會變
你差佬有晒Gear 打人個兇狠樣想博同情？你睇下D街坊點趕D差佬走就知，唔work

係，民意係後生仔度，後生點決定都支持，做乜都支持

乜野唔好打警察 警察朋友乜乜乜係
分化po
等和理非下次會篤灰

阿sir每步都計過晒
你一唔小心感情用事就仆街
信共產黨會仆街是常識吧